呢啲先叫做真正既回鍋肉！

ok you win

做咩尻野呀⋯⋯個呀姐....
舊豬肉仲要飛落呀姐到再完美回鍋 厲害

唔爭氣正皮咗

笑出聲！啊嬸自己都感到錯愕

好勁, 舊肉真係凌空跌番去個盤

我認我笑撚咗出聲

樓上成班坐撚左幾耐？

叻叻啦

屌 笑左

咁都比你諗到 好嘢

題外話，知唔知邊度有好食嘅回鍋肉食
係五花腩果種，唔係罐頭果種

叻啦叻啦屌你，
個個好似你咁撚得閒睇膠野咩